[當年今日] 民主黨回應立法會內青政衝擊及保安人員受傷事件

民主黨回應立法會內青政衝擊及保安人員受傷事件

對於青年新政兩名議員今午聯同多名助理衝擊立法會會議室並引致四名保安人員受傷，民主黨批評相關做法，強調任何議會抗爭行為必須顧及保安人員及傳媒等相關人士的人身安全，避免傷及任何無辜人士；民主黨並強調，今次宣誓風波青年新政兩位議員自己造成的，及後立法會主席梁君彥聯同建制派粗暴破壞議事規則，但縱使如此，民主黨仍然不能接受，兩位議員今日的行為，強調青政及相關人士，須為他們的行為負責。

他們來捉我的時候，已經沒有人為我發聲

留名睇你比泛登仔話回帶撚

就係要引班撚屌泛登仔入嚟幫我推post

回力鏢

人係會進步
而家舊時重提有咩謂

歷史在笑

Arm聽既歷史 = 歷史
唔arm聽既歷史 = 回帶 / 分化

須為他們的行為負責

建制派：40+席
民主派：20+席
本土派：1席

香港人共業

區議會選舉就算
但係立法會選舉作為後生仔的我已經放棄泛民好耐

進乜撚野步？
今時今日仲缺席投錯票喎

都估到實會有辯駁泛民係你老襟？

咪係囉，泛民都證實左梁游係鬼，專登引入DQ瓦解我地抗爭派大台啦

當年唔入臨時立法會,家下接受人大委任,
咪進步左囉

又會被人話分化了

咁道啡歉未

分你老母咩，都冇同路過

舊債未還，新債免問

人係會進步
重提721有咩謂

人係會進步
重提64有咩謂